政府晚上9:45就一宗非洲豬瘟化驗報告見記者

唔通又中招

豬農再抗議吧

原來香港政府個營業時間同香港係有時差
次次夜晚先走出黎

平價入病豬 政府再用市價買晒佢 fatfat啦

上次10點，今次9點45
好有進步

又車啲豬去中環

感謝黨

劏豬班友通常好早訓
等你凌晨瞓醒開新聞先知唔使返工

非洲豬瘟本土化嗎

無事都唔會開PC
所以我覺得都幾大機會有

又有

又loop一次，停一排啦屌你

驗唔到嘢無端端開記者會做乜

豬農不知幾想，無限loop, 政府不停陪錢殺豬

市價賠渣喎

十災

劏豬 運輸班人唔使返工
慳返一筆再拎賠償

港豬好慘

又要感謝黨又送大禮

你入啲豬可能有壞貨賣唔晒，而家政府乜都唔理一尻幫你買晒佢喎

依加係中間人賠償最多 但市面肉檔無得賠
呢班買手 做豬農同肉檔中間人 食差價食到肥肥白白

豬出事政府賠 無事就繼續控制活豬價格 依加啲豬貴佢地係有份炒貴

兩隻only

d豬肉佬蝕撚死

9 號會唔會有豬肉佬上街？

Now出咗即時新聞

咪就係講緊豬肉入口商

港豬: 屌你咩 又黎

中國豬瘟收得好埋

政府無撚用 咁樣比班買手控制

市價咪市價囉 你中一隻就賠一次
你正常賣曬d 豬要幾耐？依家一野賣都唔駛賣就已經有錢收 仲要黎多幾獲 即係今年賺多左成倍錢

前線賣豬肉果d 豬肉佬就真係陰公 一次搞你10日 仲要d 人唔敢買 小d 人買

消毒又再消毒呀

唔明喎
點解次嚟度先知有豬瘟
支那運嗰陣唔撚知？
上次都未交代呀
冚家剷！！

又可以唱又冇豬又冇牛

中國咁多農場受感染，上次嗰單都仲未搵到源頭邊個農場出事
邊有咁快斷尾

政府只係賠比豬商 買手 無話搞啲臨時救濟金比肉檔同豬肉佬

買中隻有非洲豬瘟就發
買大陸豬->化驗到有豬瘟->賠錢殺豬->買大陸豬
無限loop
貨如輪轉

肉類切割員都無工開

奇就奇在豬肉檔班友冇出黎叫人賠

支那證書不嬲係假

鄰國又送大禮比香港人

想點賠？
你話你自己時薪幾多都得架

全部野都有合格證貼紙好安心

起碼都賠返個租金黎呀大佬

如果病豬引入香港 香港樓價可以向下調 一定有人agree 入病豬

有冇人呢輪鼻水倒流醫極幾個月都唔好？

又冇豬肉食！

唔係無 只不過全港有一半豬肉佬都係打建華工 咩工會商會都係呢班人控制
如果肉檔罷工叫政府賠 建華一定唔會配合 佢幾想全港肉檔佢地玩哂 你地唔開佢開咪做埋你地生意囉

支那咁多人
同d豬mix到某隻基因

特變到可以傳人
就等睇戲

豬農俾錢大陸買豬

政府公帑賠俾豬農

仲等你人工島 ?

殺豬無限loop
入病豬，殺豬，賠錢，入病豬，殺豬，賠錢
玩死班本地豬農

買大陸豬唔使賣就有錢賺，仲入本地豬咩

又可以賣底褲

根本大陸大把豬有豬瘟

好多人仲死去支那食病死豬食多d

會有機會演變成跨物種傳播, 禽流感都咁發生
如果今次中國有一個人成功比豬傳染到,而個病毒既毒性無減弱,咁真係最球大災難亦唔會比伊波拉弱
利申流行病學磚家

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

暫時無乜可能會變到傳人

如果唔係都唔會俾你食

例如禽流雞你唔會有得食一樣，因為H5 H7病毒有機會同人流感洗牌

利申：動物學磗家

又做0風險賺一筆，爽

將無價值既野運落黎，大陸錢照收，fatfat了

好心就咪再入支那豬啦，不過港共政府點會咁做...

成個中國都瀨哂野，停十年都無用啦

因為唔係隻隻都檢驗，所以香港依邊等到發病先知道中左招

而中國果邊就邊隻中招就掉左哂，淨低果d又扮無事照出口

咁點解唔係支那賠
納稅人埋單？

喺化糞池攞水又想無大腸桿菌。